真係唔好怪女人貪錢, 因為 "窮人生仔正仆街"

邊個想同窮鬼結婚生仔一齊做仆街?

邊個窮鬼仆街負皮我?

所以呢個咪連登矛盾囉

當然佢哋都可以話唔貪錢唔生b嘅女人完美嘅

有個連登仔咁講 :-

"阿媽D同學嫁果D都係有錢人,仔女都住大屋坐靚車,我阿媽好嫁唔嫁嫁個大佢七年仲要冇錢,成日淨係識賭馬,仲要D脾氣差到,由細到大我生日都冇禮物,冇去過旅行,我D同學好多都去左外國讀書,就我去唔倒,仲要唔識檢討自己,有時真係想死左去投過胎算啦"

香港唔係福利社會，無錢根本生活唔到，有咩貪唔貪

屌女人貪錢就等如屌男人貪大波一樣
大家做人就老實啲啦唔該

智能愛人 iLover?

態度正確

有錢靚仔對我好嘅男人係完美嘅

不嬲係話唔應該生仔，搞到人地要喺香港受苦受難。

吉田乜你開黎開去都係呢D POST?

喂𨳒，原來係佢嚟

真，啲女人只係唔想下一代係到怨來怨去

你認錯人啦

女人自己唔識搵錢？
新時代女性唔係搵錢能力高過男人咩

吉蛇有幾多個老婆